[醫生唔該入一入黎]我左小腿皮膚痕

有時仲痛到入肉
但唔係成日
琴日開始
有時做野隻腳會浸到電油 關唔關事?
唔想死住

但r r 下又唔痕
頭先逼火車 企左成粒鐘
返到屋企又痕又痛

屌 用愛膚堅啦